除左機場, 貨運, 壟斷性交通工具, 其實港交所都係香港命脈之一

港交所出事
期指, 期貨, 衍生工具, 股票, 甚至大家的強迫金都出事
好多內銀內房国企, 都靠上市集資呃錢
當然好多老千股, 供股配股都要港交所呢個賭場幫手
金融中工, 當然要有期貨期指股票交易
不過之前無可能郁到, 但今日好似有些事發生了

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

港交所已經係博物館黎....
你估重係 大時代咩